吊telegram頭先死ser搞到我del完重裝login唔返

個acc係舊電話號碼黎架吊嬲

siu die

我都係

笑死

撞正佢死ser我先想開黎用
如果唔係我都唔知有死ser

好彩舊電話仲係到

張sim卡仲係到
但人不在香港 點接sms
仲要係成年前既卡

我都曾經試過
所以我一定經常backup

沒開定海外漫遊？

咁用信用卡買野個野 咪收唔到sms驗證碼？

住日本
用日本電話號碼同信用卡